覺唔覺玩邊隻手機game反映你係咩人

FGO- 跟風
白貓- 死毒撚
艦B- 支那仔
PAD- 老坑
神魔之塔- 標奇立異
奇拉拉- 潛在罪犯
機戰DD- 傻仔
GBF- 社會賢達

諗到再講

龍珠呢

我玩開王者榮顯,荒野行動,第五人格

Candy Crush都冇

收收皮，居然冇最多人玩嘅pubg 我接受唔到囉

神魔 = on9

結城友奈花結閃耀?

GBF都稱得社會賢達真係唔撚服...
頂多係有錢的傻仔們

支那仔

你 = 雞

日本人先玩開=.=

pes mobile?

不要屈

狗隻先玩

三國殺呢？

玩暴擊英雄

同級生Another world 呢？

怪彈呢？

Kick flight呢

怪物彈珠呢？

支那仔就支那仔啦

全部= 毒撚

我地日本最受歡迎手遊,你即是話日本仔係支那人?

你=反社會人格

一拳超人=港仔最愛

全部都係係負面多
總之打機就係唔正常?

你渣ga

Candy Crush=老母級

你也丸pse=.=?

荒野亂鬥呢？

樓主弱智

我玩開連仔

clash royale

歧視我地奇拉拉能，你食屎啦！

黎蛇好高質。。

呢個潛在犯嚟

好驚你地會去搞細路女

波台仲多😡😡

瘟疫公司

奇拉拉 = 蘿蔔控

冇玩手機game,全部手機game都係垃圾

死毒撚

係

下一位

你=憤世嫉俗

Candy Crush

一拳超人=支那仔

貪食蛇

食物語=死煩膠

七大罪呢

candy crush?

係咪有咩誤會

已經轉左玩牛牛

神來也麻雀呢？

艦これ同プリコネ呢

Show Blocked User - 黎明卿

PES MOBILE?

人民幣超人

打日文既一定係反社會人格

幪面超人city war呢

Fifa mobile

tap titans ?

就算你地點反都好 啲港仔都係好鍾意玩

公主連結？

pes比狗玩
fifa 狗也不屌

Pad:專一

玩開水果忍者

Fallout呢

如果無打機呢

咁你入黎做咩

唔玩呢?

Dr parking

玩開Rebel Inc.

對魔忍呢

Langrisser

pes2020 mobile呢?

玩手機game得一類人,廢人

玩手機game 已經代表on撚9啦

唔玩係咩人？

閃電十一人

唔玩手機game呢

唔玩手機game既人 依到無你地既事
引戰狗速速離開

Idle 嘅Game呢？

玩手機GAME=毒撚,社會垃圾

少玩手機驚
尤其而家長期係屋企
玩ps4 好過
有劇情 有畫面 有挑戰
有驚喜 有感情
已經唔再玩果啲 抽蛋抽卡 對戰手機驚

抽蛋都有畫面 有挑戰 有驚喜 有感情

使幾百蚊又抽唔到我想要果隻
又要追活動 刷呢刷路
抽到SSR 過一排又出SSSR
看破紅塵 退坑了

東方CB

On9

3310 貪食蛇呢

Apple Arcade d game 都幾高質喎
尋日新加咗隻roundguard 好上癮，似peggle + roguelike gameplay

淨睇唔玩

玩=浪費人生時間

2倍速睇下就算

萬國覺醒ROK

玩手機game=失敗人士
有錢人唔會咁無聊

咁唔玩個啲叫咩 ？

拉

gbf

一個都冇玩過

PAD+GBF

冇玩手機GAME既習慣...

大掌門

咁多垃圾post

叫我官老爺 王國紀元 食物語？

有咩手機驚好玩

=點都撐港女，港女至愛pad

有冇人有玩身邊完全冇人玩

on9先玩手機game

支那

ROK大把有錢人玩

全部電話game都好悶，冇隻想玩

doaxvv

pad
利伸：今年18

俄羅斯方塊

推銀？

社會賢達
你肯定社會賢達有時間玩GBF

玩手機game = on9仔